Cmhk sales come in

3台現有客戶。 想上cmhk

現有客戶唔岩用就死開啦。最憎3台 所有野冇現客份